PS4做緊99蚊一堆正game [2]

有無巴打知道藍田同188仲有無貨？

留名

藍田老細好好人

想要極2 , 但太遠去到應該賣晒

thanks巴打，依家狗衝藍田

6月19號有古惑狼

藍田應該得5隻左右人中2

GOW同COD仲有無剩貨？

Btw, gt sport長做長有

聽日放假先去藍田搏佢返貨

唔好玩啦 星期日邊有人送貨

尖沙咀 元朗 會唔會有極2？

藍田 極2 sold out. 我買左最後一隻

藍田個間好人到唔識形容
已買極2

一向好人 出面全炒既game 佢會做返正價

係咪無貨了？

極2藍田仲有7隻

你後面係咪有個人買唔到

邊度有人中2 人中北斗 閃亂 東京

1秒之前先買左隻

琴日已經有

網上係未沒哂貨??

我都係，岩岩仲買到喎

閃亂

行到間舖未問老細已經話最後兩隻 比我同另一個買咗

尖沙咀仲有無FF 呀 ？

條友水人 自己趕緊去

係咪遲d實用返貨
搞個campaign得咁少貨賣

Patapon 有時特價5折喎

藍田多唔多人

me2, 等其他鋪再補貨啦

尋日ps store $40蚊買左

咁老細呃鳩我囉. 快啲去啦咁你

5分鐘前買左隻

極2 我12:50買已經尾2果隻

其他巴打真係比你地玩撚死

似清倉

坑口大把極2

2分鐘前買到 仲有

元朗屯門係冇哂啦

坑口大量gt, gow, 天命，極2

信和藍店得返gt同隻vr

無閃亂

成班傻西
尋日都話keep 住返大貨,無人信

坑口係邊間店？playstation個網搵唔到

閃亂無貨

太遠

黃金會唔會有2隻人中

有冇巴打知屯門邊到仲有極2

就嚟出二啦

岩岩信和買到COD. 邊度會有東京？

想買ff同閃亂，黃金3間都冇

吹水呃人無貨
自己狗衝果班死全家

好明顯188特登擺出黎扮99$特價
store 買先43.2

恭喜巴打

邊度仲買到ff12

有消息?

幻都好唔好玩
少接觸jrpg

thx

黃金有冇巴打update下

想知邊度有東京

45分鐘前去完
有gt VR Destiny 2

Thanks巴打

坑口南豐Game Mandala
新界將軍澳培成路8號南豐廣場B109號舖

有冇東幻

東幻神作太好賣，琴日開賣3分鐘已經俾人掃晒

岩岩訓醒，今日補左貨？

有冇GT 唔VR版

gt
vr
Destiny 2
咁講會好啲

gt sport用咩軚盤呀

邊度仲有極2？

坑口琴日去老闆娘呃鳩我無
今日再去問老闆，點之有勁多
好彩有再問

勁多大貨

Where?

藍田仲有極2

補左貨咪有囉

想要北斗同COD

藍田藍店仲有極2
剛買左隻

COD 岩岩信和買到

仲有幾多隻 住九龍灣過到去都要25分鐘

有無人幫手寶琳買隻閃亂

想問各位ching邊度仲有閃亂？

同埋北斗係咪無哂貨？

邊一間

我買果時佢話得番2

又係你

188/cwb仲有d乜

東京幻都係咪全線完售，唔見有人講

閣樓38

呢幾日都無發過言 幾分鐘前買左隻 佢係咁講
認清楚先

我在幾分鐘前的回覆

慢慢等下番貨先睇下買唔買到

想要北斗呀！知唔知邊度有！

很想要吧

仆街仔

做咩姐你

打電話就全線都話無
可能有都講無撚狗我地

今朝打去信和搵COD間間都話無
但有巴打頭先又話信和有

依到好多流料

仲差北斗 希望再番貨

有冇元天屯師兄去信和買。可唔可以幫手買多隻cod

可能你打去冇 之手後番貨

有圖都無真相咁我直必

邊到仲有極2

頂

想問閃亂邊度仲有貨

幫手睇下有冇人中閃亂

188係咪咩都冇晒?

奧海城有東京。
但問左已無cod,極2, FF，北斗，GT

奧海城係咪定期返貨

職員都答唔到我⋯

藍田有無閃亂?

無

屯門元朗乜鳩都無？

殺呀

屯門元朗仲有咩game淨

大埔仲有無

邊到有北斗

有無巴打可以幫手買極2 跪求

我都係
有冇巴打順手幫買
俾人fake 咗去藍田

打個電話問咪得 藍田佢唔會fake你 其他鋪唔敢講

等買2手極2 $50

轉頭去置樂望望

如有巴打可唔可以幫買 想要極2北斗ff

依家先知有優惠 睇怕兩隻人中都唔洗買

屌佢老母 藍田藍店正仆街
尋日打過去 佢話有
即刻衝出去
屌 一去到就話一開門就賣哂 on9
當客狗咁撚

就係俾佢fake

藍田良心店都fake

幫我買隻

我托朋友係坑口買, 而家想買極2... 邊度有....

旺角重有咩貨

我見有GT

藍田之前都話左得番2隻
唔知邊條友講到話我fake人

寶琳有閃亂

沙田有cod 但賣正價..

遲啲會唔會再返貨

我琴日去左奧海城賣晒極2同人中
我問職員會唔會補貨 佢話日日都補
我今朝12點開鋪前去到都已經排第四十幾
職員今日竟然話賣晒就唔會再補
同琴日講既完全唔同
排左一個半鐘
排剩大約十個到已經賣晒極2同人中
點解藍店貨仲多過promotion store
咁搞咩promotion

去到黃大仙

尋日响信和見到個拖行李箱既中女去左兩間入cod, 最後我買時佢排我前面，到佢時店主話‘又係你，唔賣比你啦’，跟住我買左3隻cod加1隻gt

求幫買

可能見到你

真係嬲到爆 唔係講笑

極2有冇我份

係你後面

可唔可以幫入極2

有無我份
我真係跪求

極2你目測仲剩幾多 就到坑口

太遠喇
但有幾多貨？

勿相認

中午買極2 GT到宜家都仲有，但都係得返呢2隻

有無閃亂

有冇坑口巴 幫下手

沙田兩間得返VR

有，1小時前

有冇我份巴打

買唔到架 次次都話FAIL 無晒貨

坑口人中應該剩6,7隻

星期一返貨嘅話，撲黎撲去嘅巴打會唔會覺得自己on9左？

有冇巴打幫買人中

返課都要返工返學 跟本買唔到

貨*

間藍店咩名

可否幫手買隻極2

屌你老味
佢張銷售點list假㗎
九成都話冇做呢個活動

99蚊一堆
下兩天留客

你係咪睇錯

邊度

岩岩信和一樓買到cod

調景嶺有冇極二

屌，有心搞就整個數碼版99蚊啦，橫掂都係去庫存，皆大歡喜咪幾好

3：30pm update
坑口淨人中2,gt
寶林淨閃亂,天命2

佢要清碟

巴打幫手買兩隻人中！

屌你老母行左成個鐘都買唔到想要既野

跪求極2

信和仲有無極2

Jj插沙 求 極2一隻

有冇師兄知邊到仲有東京幻都 買埋就了晒心願

你手上有邊隻？？同你交換

成個信和無晒，唔洗去

仲有冇極2 ff
不過咁平 真係好搶手 啱先去藍田問 個老細話朝早11點已經排哂長龍

跪求巴打幫買極2
俾人撚咗幾獲了

有無巴打知邊度仲有gt

唔明跪求班人咩心態，星期五買唔到又話要返工，星期六買唔到又大把藉口，咁多巴打俾哂資料，邊度有貨，搭個地鐵都咁懶，送埋上你屋企好無，on99

奧運2期仲有

Yahoo 訂左果班都未送上門口啦，講呢d.....

YAHOO STORE

child登係咁架啦

尋日12點衝去藍田都買唔到
已經被撚咗獲了
又多人放流料
yahoo 又on99 網購都可以冇貨
買到嘅有邊個唔想買
買到先得㗎
我只係想要隻極2

我琴日放工去到旺角都重買到GT

巴打知唔知實體店邊間有？

謝謝

Click左入購物車但俾錢process唔到係咩玩法

想問下藍田仲有無極2
睇頭幾頁又話有又話無
有就依家狗衝過去

你上面講仲有貨果d係哂藍田 坑口 呢d
就算知道都趕唔切啦
利申住大西北

買數位啦 一樣價

我半個鐘頭前買極2應仲有不多於10隻
FF冇留意唔記得

冇
過坑口買啦

Ff好早無咗啦

啱啱打過去 話已冇

信和有cod，啱啱同fd買左兩隻
唔昆，昆死全家

人中北斗邊到仲有
利申 啱啱落機到港

半個鐘前亢口有極2，唔知依家仲有無

所有99清哂

你估個個好似你咁撚得閒咩，全香港幾百萬人一日都N個老豆老母女友生日啦

想問坑口間嘢係邊
睇張list搵唔到坑口間嘢

將軍澳培成路8號南豐廣場1樓B109號舖

事實又真係未有SMS

可能俾人cut鳩埋

深水埗同旺角係咪都無哂cod

有冇巴打睇過188? 想買幾隻Destiny 2 同frd玩

大貨

再講多次,嚟緊幾日keep 住有大貨

Trusted

坑口重有冇GT?

同問 有無極2 就到

新都城仲有閃亂

目測仲有7-8隻

坑口女友去佐，全部99無晒

想買 cod 同人中啊屌，搞到女友身水身汗

tkl 仲有destiny battle front line,仲有隻唔太記得

有無極2

無了

去到tko
唯有搭回頭車

想知沙田有冇極2?

巴打係咪仲有藍田女友 旺角女友 188女友 黃金女友

咁多女友仲得閒打機咩

Pop up 最大貨

無哂gt

188 2間冇哂GT, 冇COD, 冇幻影
Same Applies for CWB Sony store

gt 平得幾十,晨早變公廁game
過多陣可能free 埋

呢隻唔洗咁急,19號都仲有

澳門有無?

炒家死全家

死喇我聽日先得閒買
係咪唔使望會有貨

變哂死貨啦

奧海城得番destiny2, 東京幻都同vr

好似之前香討有po有仆街200放全新cod
炒家真心仆街

特價game都攞黎炒

蝦人無留意囉

要炒都過左promotion先啦

GT買dl版唔係仲抵咩

怕冇位姐 好似好多dlc

有d人唔知dl版係$99.5

實體同dl版都係用咁多位

儲牒點都正啲既

咁就唔知了
無留意

5p 壇一向高質

冇收費追加內容啊
同埋限定版都係貴10幾蚊

隔離買賣post極2放200
笑到我哮喘

出去買都要車錢，計返差不多啦

沙田仲有無貨

睇埋名
係返大貨達人黎

明知返大貨所以急放貨都唔奇

聽講gt多車要入左game再down 成日以為入碟唔駛裝game 變左以為d dlc多嘅game入碟好d可以用少d位

得返vr
北斗有貨但要正價買

正價 咁不了

咁得閒比負皮，不如開返ps4 玩

仲有邊度有GT SPORT賣

Online store
貴5毫

想買實體

唔急等第二round

個個reply都有負責皮做乜9

清極都有 隻驚好唔賣得咩

擺係倉都要成本

今日4點左右去o左奧海想買水槍點知無
o係張宣傳單張有4定5個正字o係度
極可能得25隻 =_=

信和新wave都賣緊了

依啲game個價爛左就無得翻身架啦

今時今日重未玩既 大家都唔急玩ga la

無必要追

請問有無人中？

盲都上連登

有冇巴打知坑口仲有冇極2？

最左全名係咩
好熟口面

唔該

各位巴打唔洗去揾啦 周圍無晒 sony員工話熱門game開鋪頭3個鐘就比炒家成箱成箱掃走 得返vr

好運有齊

今日買齊？

踢得好

恭喜，我都想要

黃金係咪都係唔使去睇？

行完信和，cod無曬

邊到都唔洗去 熱門game無晒

信和地庫岩岩問有人中冇北斗

得返VR...
好似話星期一返貨！

收隻人中上網同人交換啦

肥花有人放緊

炒？

persona5實體最平幾錢左右？
digital 306諗緊屌唔屌

邊間

沙田乜都無晒 ff12邊度仲有

下.. 要即刻出去買先得

99蚊唔會返貨 做完就算

奧海得返destiny

條on9放2舊水
炒狗唔死都冇撚用

200蚊以為賺一舊水 最多咪唔玩 蟹貨囉

奧海城還有2隻VR game 同 命運2

琴日入手左北斗

唔好報流料啦，
岩岩我又再行過去問，
搞到一日問兩次差d搞到人地以為我係炒家，
上面咁多巴打熱心分享資訊，
個別一兩個報流料玩9人，
報流料死全家

網上班撚屌炒200$一隻

藍田仲會唔會返貨阿
想買人2同幾隻GAME

200蚊食8餐老麥都唔益炒狗
班狗收膠啦

留名睇炒狗賣唔出

D game又唔急住玩

等下波再買都得

無錯 唔好益炒狗

炒狗真係死全家，賺得個幾百蚊都要咁，影衰曬香港人

咪玩啦
香港人係炒賣上仲仆街過終蟈人

Skull girl

黃金 信和 可以慳番唔駛去睇
黃金三間藍shop 9成扣起哂唔賣 冇理由連gt 兩隻vr 佢都話冇

都唔知點解唔整digital 99蚊
買唔到都唔幫襯炒家

agree

因為實體同電子係計2批貨

fb有人話旺角有人中

人在元朗,有無人知邊到仲有

應該係想順手清下個倉

D人成日放流料 唔知信唔信得過

打電話去問？

係囉,比人fake真係晒時間晒心機,最慘比假希望人

打去問最實際

問末必答你 睇人

死心啦 冇架喇
今朝地庫一開鋪賣左幾隻人中就話last 一隻

想問下咩事

yahoo落單失敗

好似收 Game 嗰個人俾個群組踢走咗
據聞原因係佢根本冇心買
純粹想撚鳩啲賣家

買得過
利申：已買

隻game食唔食腦
利申冇腦

邊到306咁平？

不如你睇吓佢哋點講

有easy 模式

PSN

有個炒狗逐個留言負評

早兩page我已經影左信和有咩驚剩

咁都俾人fake出旺角就抵撚死啦

Gt sport 限定版好似得下載版有平？

係 普通版都係99.5

打左幾間都話可能會補貨,叫我星期一再問..
希望唔好再係假希望

就係呢個

屌你老母，連99蚊game都要炒
最好d炒家蟹撚哂貨
炒阿拿，炒你老母啊

唉… 其實講咩都冇用
啲Game 過咗呢期 Promote 之後做返正價
未買想買嘅人
用二手價買到全新
點都會有吸引力

你覺得我流咪流！真心講又被人話流！冇法子！問心無愧！

咁都要炒
唔撚買啦

早知今日出去買GT
星期五yahoo買完應該星期一先有

啱 寧願唔買都唔畀炒家賺
反正online store都有promotion
玩其他game好過

GT全香港係唔係都大把貨?

第二round都仲有份，你話呢

上網下載好過啦
即買即玩

YAHOO 係無貨定點??
完成唔到

有人hold單

屌 可以HOLD幾耐GA

好似5定7日

搶手程度係咪
極2>北斗>cod>gt sport>閃亂>FF12>迷城>>destiny 2同堆vr
咁排？

賣極都有

cod = 閃亂
仲有一隻ark 無人理過

Ark park > vr set

Cod賣極都有
閃亂個個叫春買唔到

屯門元朗仲有咩貨

Cod邊到有

遲玩好似會死咁
係咁想玩
當初一出就買啦

實體個隻ww2 黎

咁都有得炒

Ww2無呀

我以前我睇錯

以為

上網唔係都有得買咩？冇極2？

$99優惠僅限部份實體版遊戲

點解部份藍店講到明無貨返，但有一部份話星期一可能有？
係咪有人想hold起用正價賣？
有無閪藍店清單

陰公

炒家有貨可以繼續炒

口咁無咪即無無貨

咁係踩即係無貨？

由鳩佢炒囉
有99咪買 冇咪算 有心買一早買左

agger online有其他平
咪買嗰啲

最後都係買軟件版 唔想出去搵
thanks 巴打

咁冇啦 一定全線冇哂

Sony store 今日有番貨？

售完即止

隻game幾多gb?

90GB

yahoo Sony個網上店換左另外13隻99蚊

變左堆日系小眾game

東方都唔叫太小眾
同埋都有隻冇跟MW2既COD IW

有無巴打知邊度有308戰神實體

想收工去買

坑口

今日仲會唔會有得buy?想buy極2 and cod2

會，澳海城開始排隊了

元朗琴日睇有好多貨

Pop up 係咪每日都返貨？

收99蚊驚(全新未開封)
人中之龍極2 中文版 $150
人中不斗 中文版 $150
FFXII 中文版 $120
閃亂神樂 $120

E隻周街都有貨...

旺角sony store 係咪應該有

每隻高$30即放

想問下黃金d藍店仲有無貨
放飯得一個鐘可以出去

星期一去屯門啦

得番destiny 堅決講售完即止

要FF12

奧海城有冇咁齊貨

odin sphere同tearaway都係好驚

store有仁王full version 199

係國際遊戲市場上應該屬於小眾

笑鬼死, 人做PROMO, 佢做PROMO, 做到大部份人都屌哂鬼

佢地班PR真係好野

promo為名清貨為實
係做就ps store都做啦
搞到個個都要乞咁
貨又唔夠
又係益啲炒家

得番destiny2，兩隻VR同戰神，手制同12+2都無

唔見嘅, 係邊個store?

ps store

乞到屌鬼

奧海城尋日都講明唔返99

喺sony個網買左都唔知幾時有得拎

我見係$238.80?

求cod都難

早知前一晚掃人中 gt sport

Gt睇黎大把貨

見到黃金有幾個都同我一樣等開鋪

有無人係沙田等開舖，有無消息

days of play

求問
黃金有沒有 北斗

開左一間無

有無人係藍田，有無cod

依個

你開ps4睇就見到

OK

其實抵唔抵買？

有冇人知邊間仲有極2?

冇㗎喇收皮啦你

過多排收2手算

Promote完左， 2手都要150以上，你就會後悔唔向炒家200收1隻

50% off 都差唔多

無PLUS $238.8
有PLUS $199

可能咁問會好啲：
隻伏唔伏？
好唔好玩？

人中2 二手價都要$250-$300
$200收到全新其實係好抵

出左$99 人中極2 二手仲會$250 收個友跟本on9

其實個情況就好似iPhone咁樣,一個月後會再低價，兩個月後插到變$80蚊

$99 唔係永久價
加上買到嘅人又唔多

寧願唔玩都想睇炒狗蟹貨

呢個其實好難估計
始終 $99 係短期促銷
買到嘅人唔多

除非之後實體碟勁減價減到人中極咁樣
咁個價可能真係好似你咁講都未定

OK THX

睇你點定義炒狗
如果係一箱箱咁買或每款手上多過兩隻
我覺得呢啲係炒狗

玩過trial唔錯 唔係無雙咁玩

200放隻全新出黎既
點睇都係炒狗啦
同埋另一樣就係唔通99蚊玩完
可以放番出去多過99

唔該哂巴打

真金白銀買果班($2xx-3xx)一定唔會割價賤賣，$99買有心玩果班無個零月都唔會出返黎，當promote 一完，正價2xx既game 二手仲有價有市。。極1 二手都落唔到$80啦，仲想擾敵 。。。
淨講到出龍如3HD 前極2二手keep 到100尾真係唔難。。

換另一個講法：
$99 Promote 完咗之後
官方又未有正式大幅減價
係咪可以用 $200 喺 Game 舖買到 全新 人中2 實體碟？

所以我都打算promote之後先放game
未買到嘅就祝你地買到啦

有心想玩既一出個陣就買左啦
宜家個promote 都係平比d一半半想玩既人
見到d炒狗一舊水都炒寧願唔玩

閃亂多唔多人買來玩？
但對戰等極都無人

人哋炒樓就賺幾百萬，
人哋炒iPhone就賺幾千蚊，
然後99蚊game既炒家同人講賺左幾十蚊一隻...
真係好威水好叻叻豬呀⋯⋯

乜撚野200蚊買到極2好抵
屌你宜家隻game做緊99蚊咋 賣貴人一倍仲話叫好抵係度合理化班低賤炒狗

你咁樣講就無嘢值得討論

成班炒狗喺度J緊遲啲賺到幾十蚊，你地又得佢地啦

btw，今朝奧海城都見到兩隻炒狗
仲諗住R泊車飛

請問網上版仲有冇?

情況如何

邊度仲有閃亂

唔係話唔會返貨？

對戰一直都搵唔到房，
一直開左成20分鐘都無人入黎

有冇黃金巴打報下情況

乜柒都無 岩岩先走

仲有邊到有人中？

唔該哂
車費都唔洗嘥

即係舖面睇二手game cod咩價位

尋晚見信和仲有

今日信和都有

信和gt 淨最多

cod係咪斷哂

第二輪$99 個list都有GT, 唔洗急喎

信和得番gt

個的咩兇宅鐳射sony store執鬼哂佢

marketing 炒哂佢

藍田仲有無

佢哋一早Facebook澄清咗特約經銷商無份參加 $99 Promotion

超嬲

有冇巴打講下邊度仲有人中北斗 好似度度都冇曬貨

痴線討論優惠都可以爆post

不過佢哋之前都講咗有呢個 Promotion
好多人星期四晚一過00:00 就上 Yahoo Store 買

買唔嘅都有好多人星期五一早走去藍店排隊等開門買
識得有人嗰日特登拎 Annual Leave
預好時間走去藍店買到自己心頭好

如果網上買 cod wwwII 就費鬼事幫襯藍店

任天堂幾時出手呀

因為好多人買唔到
交流各款遊戲存貨之餘
又以道德審判已以低價入手後放賣嘅賣家

睇返Playstation HK個fb page
佢5月29都已經出左post講優惠

我自己就6月7夜晚見到有人提先醒起
等到12點就上yahoo買左

咪又係苦主, yahoo hold 起d game 唔放

咪就係囉
Playstation HK 都講明存貨有限售完即止

啲人又唔肯付出
又喺度炒蝦拆蟹
成日心中忿忿不平買唔到自己想要嘅 Game

當我阿Q啲，聽日應該會有掛

想問邊到有第二輪消息??

出左咁耐既game都可以拎黎炒
真係痴撚線

係咪要清晒Destiny2 先完

屯門利寶有無cod

屯門利寶有冇極2

黃金仲有隻

信和地庫頁島之前放左一隻極2係display 櫃，
佢地話企硬唔賣，只係display

做炒狗仲可以大大聲話人唔付出
同黃子華口中講既黃牛黨有咩分別
寧願唔玩或者等數位減價先再睇下點

會唔會有FF12

地庫得間 hot link 有冇cod

cod WII二手應該 唔過$250

等promote完左，我會以二手價放隻一手COD出黎

睇下巴打等唔等到啦

抵到爛呀，𨳒你老母

信和入咗GT 佢話唔知會唔會返

你理得我啫
我又唔係特登出去買game返黎賣

M層定地庫

打機應該俾唔到娛樂你

以香港人d習性

堆99蚊玩厭放出黎八成想原價放走都覺自己好有良心

大埔藍店頭先見有lego starwar 990蚊
講緊兩三個鍾前

99蚊 屌打錯

M

咁多廢話做咩

有冇巴打用cod ww2 同我換FF XII (未開)

係想玩既一早買左啦

其實同出左幾耐冇關係，個價跟本就好抵

關香港人乜事，全世界正常既人都係咁架啦
唔通我$4000 買到部iphone x , 二手賣貴過$4000 就冇良心？

唔洗開［3］掛
見到topic都嬲

不如出去開過另一個POST討論炒狗行為啦

希望星期一有大貨啦

有大貨咪又係益炒狗
等堆低過90蚊嘅二手好過

好心佢出下載版啦

人地要清倉
DL版都清唔到倉

好撚比返少少尊嚴自己啦

炒價都要買？情願唔撚玩都好過食炒價益炒狗啦

sorry 見喱批99 蚊GAME有人中極2...想離題一問
我從來未打過人中, 想順住劇情黎玩的話應該PS 4由邊隻GAME玩起最好?

放返隻極2出去， 換極1

即係PS 4 順住玩係 極1 -> 極2?

0>極1>極2
345都都會出ps4版，可以等下

人中0
第一集加最好玩
如果覺得唔掂其他都唔洗買

諗緊$99都無行 索性walkin入舖二手 cod

究竟售完即止 定圍內hold起的貨再推貨

應該唔係售完即止掛
之前the last of us 嗰啲又係搞99蚊promotion
頭幾日又係周街撲都買唔到
之後過多幾日去藍田間藍店一問
又有返大貨 我諗今次都一樣掛

任天堂stronghold

係咪匯景那間

聽日屯門個攤位係咪有得買＄99蚊game ？
放工去唔知仲有冇

龍門任搬

自家game 又唔同講法
god of war , gt sport 呢D 都成日大量返貨
其他game 廠唔整定咁多實體又好正常

重力少女2 話晒自家game.....promote唔多，街貨又唔算多喎。。。

二手cod 都298

重力少女兩集都$99就好啦

遲啲再去藍店問下囉
問下無壞嘅 可能有呢

唔好買，等班炒狗蟹貨

之後$90都買到啦

我指舖面二手298 真係乘機掠水

信和地庫 hot link 都話cod未必返貨

咁我嘅極2 ....

去屯門popup store啦，聽日第一日開，你咁都買唔到我幫你唔到

個別game先有 清埋就無

要返工，不了

先後見兩條友 落薄仔訂game 落100蚊

邊到？

已經打算射波聽朝去排隊

hotlink 神神祕 呢排咩game要訂

人中345遲啲出高清重制，但我買左6，0，極12都未玩

唔太樂觀.....
3個 promote 點屯門最近深圳,
一定一班蝗朝早8點經深圳灣落黎搶, 巴士B3 直到, 無得玩

奶粉就話 連game都爭

早一個鐘排算
咁都冇就算撚數

會唔會買多幾隻益吓巴打

仲有荃新天地嘛

但好似一款一個人只可以買一隻...
巴打如果唔係想買極2嘅話.....

要訂既大把可以訂啦

仲有11日就出既GUNDAM BREAKER、無雙大蛇、PES、FIFA

雖然呢啲其實都唔駛訂都會買到，但係都仍然會有人驚買唔到照訂架

應該gundam fifa呢兩隻

聽日已經係射波架啦

咁辛苦 上store買

如果唔係限買既話我會買多幾隻比返工狗

呢個慘況 慘過出pro個陣

限買都好嘅 炒家冇得大手入

popup store 第一日應該一定有貨

Sony store就隨時唔返貨

有冇人知屯門popup幾點開

12點

有冇巴打請假去買game

我放假

嗰堆GAME都係得東京有啲興趣

今日買機跟多隻戰神，已經好夠玩，過多十日就開始GUNDAM BREAKER

Bandai 野咁伏都衝，加油啦

各花入各眼，大把人話無雙斬斬斬好悶，有人話FIFA廿二條友爭一個波好無聊，新出嗰隻FATE有大把人話好玩，我自己就覺得麻麻

你覺得唔好玩啫，可能我覺得好好玩呢

所以叫你加油
呢隻玩到第四集都未有PVP

Where is it?

前3集都買齊
呢隻會等出一陣睇下咩情況先買
唔覺得吸引到要第一時間入手, 仲好似伏伏地 gundam versus個次真係伏到....

gundam breaker 睇定啲先啦，上集真係伏到仆街，頭兩集都還好叫做fans向砌下機玩下無雙，3砌機係多選擇嘅，但係戰鬥仲差過頭兩集，地圖少玩法少MA戰少

今次嗰集睇PV 戰鬥可能做好咗嘅，但係一望機體List又出事，擺明扣起啲機放dlc

我淨係玩過第一集，跟住2玩到一半就無時間玩，3就因為未買PS4所以無玩，今集對我黎講係新鮮架啦

有冇屯門巴打可幫手買 ? 每隻比51$代購費
夜晚屯門交收

根本隻game砌機先係重點，砌一粒鐘玩10分鐘，不過對d唔砌機既人黎講咪伏作

各花入各眼

返工狗？

x2

係,我係一隻返工狗
重要係星期一同星期3 好重要, 朋友中學同學個個都係返工狗
有冇巴打幫幫手

我又要

已射波入屯門
你地要邊隻我睇下係咪限購先

巴打好波

巴打好人一生平安 ,我想要(人中北斗,人中極2,COD) 3隻, 如果真係只可一隻,希望COD

同求人中

我知好多巴打想要人中北斗同人中極2, 所以如果真係得一隻我要COD就可了

有冇人知sony store會唔會番貨？

有屯門戰地記者未？

人中極2，買唔到就閃亂

2最好玩
3最好砌
4睇定d先....

黃大仙區 準備入

求閃亂呀巴打

買唔到可以等動漫節....

等到蚊瞓

收工再去沙田睇下有咩淨

邊到

有冇屯門巴打可幫手買 ? 每隻比51$代購費 買3隻
我係一隻返工狗 希望連登有愛
夜晚屯門交收

你要邊3隻咁把炮？

人中北斗,人中極2,COD

有冇係tm巴打講下多唔多人排
藍田撚岩岩先起身

其實99蚊game有幾多隻?

暫時4 5個人左右

如果1點鐘先到屯門仲有無機會

希望連登有愛

同埋有冇人去過置樂
嗰邊仲有咩game剩

得反垃圾GAME

比我預期小人，十一點到都ok,
之後難講了

姐係咩game

巴打想要隻FF XII

反你老母5p仔

cod阿巴打

每人限買每款一隻

你排緊了？？佢話game唔多，但無講有無邊d無貨

唔係掛

返工狗表示想要東京幻都

巴打,請問你自己買邊隻? 如果你唔買COD,請幫我買呀

唔係呀 到九龍塘咋屌

有冇巴打知荃灣同奧海城嘅情況點

突登返工請假排隊個d 係唔係on9...

返左貨咩

現在起碼廿人啦
都係比我想像小

YES, 到底本身人工要幾低先做得出

259d 衝緊

好明顯班友請SL啦，點會請VL呀

半日駛唔駛請假呀

有冇屯門巴打可幫手買 ? 每隻比51$代購費 買3隻 (人中北斗,人中極2,COD )
我係一隻返工狗 希望連登有愛
夜晚屯門交收

cod同極2等我啊屌
岩岩轉西鐵

可能人工本身唔多，計過條數覺得抵卦

咁耐都未有人上撘？？即係$51唔吸引？？

假紙而家要幾錢一張？

所以真係唔好怪香港多炒家 真係冇人幫到咪食出面炒價囉

屯門PlayStadium今日第一日開，咁你話呢？

屯門起碼過20人排隊，要嚟就快

跪求一隻FF呀
各位喺屯門排緊既爸打

屯門都就開賣，yahoo 仲未叫人取貨

有冇屯門巴打可幫買一隻人中 最多請你食番個m記加大

而家去緊屯門 淨係想要極2

頭先見到裝game既紙箱，寫住50
有機會每款50隻。。
現在目測未過50人，加上有d似買機

下站tm

目測約四五十人
一人限買一隻game

屯門

staff話暫時啲game齊款

一人限一隻定每款限一隻

一人一隻職員都驚俾人打啦

sorry 1999
一人每款限一隻

好事黎，打撚完你驚都冇得玩，洗定屎忽

巴打幫手問下每款大約有幾多

我估50隻，目測過60人了

我望唔到...
另外game賣晒唔補貨

每款驚得50隻，而家已經排到6x人，嚟緊荃灣嗰轉要10點去排，實好多人去博

似乎每個場每款 Game 50隻
賣完就算…

50隻左右 但有啲款少啲

有冇巴打唔買COD 人中極2, 人中北斗 可以幫手買
有車馬費,

徵巴打幫買人中極2，$99 + 100

除極2外
有冇人要代買

FF 呀
巴打

如果買God of war $308 and VR抵唔抵

可唔可以幫代買人中北斗

可唔可以代買幻都

有ff

元朗仲有冇

有巴打應左我機
希望買到

Staff話派左80條手帶
個驚得50隻

但*

而家先去屯市會唔會冇哂
住屯門

睇佢幾多貨啦
但應該未必有機會喇

大埔藍店今日有無機會有 GAME 返貨
我想買 FF12 + 北斗

有冇現場排緊既手足

我

得promo果啲先有 元朗藍店會唔會有貨

咁唔出了

bb車都有兩架

排既人仲多過貨 staff話既

我起佢隔離

北斗換極2有無人肯 未開 買錯咗

D 有冇撚好撚煩
想知就自己去
返工撚就自己諗方法
要人幫你買仲要99原價比返你有冇諗過人地都要出黎交收同埋飛機點算?
之後MARKUP 返高少少又話人炒撚

巴打如果無人換放俾我得唔得

我 150 放東京幻都 都唔要

想問吓點知邊間鋪返新貨？

打電話問

做promo 都咁少貨

會唔會返貨都成問題

都多人 仲要一家大細

如果計返車錢放$120左右都接受到
但放$200以上果d明顯係炒狗啦下話

Tg我

九龍撚 車錢都40

放
人中極2中文 $270

WTS APP 69073393

隔離買賣post

呢個真係不得了

cls

巴打係咪可以代買

好奇bb車個大媽買黎做乜

50隻咁少

兩架

MARKUP 200 當然啦
但我覺得150 都唔過份

元朗今日已經話冇貨番

BTW 有部份 數位版都係99.5 好似GT咁

$150求幫買FF12

舗頭正價賣$370
佢呢個係良心價嚟

限買呀 我走左了

根本係班ON鳩炒家一箱箱咁掃走哂
番工撚根本唔會買唔到

屯市多唔多人

屯門超多人

我放棄好了

上面咪講咗每一人每一款限買一隻
點様可以一箱箱咁掃走？

多

依家行緊過去

巴打白衫定藍衫

個staff 叫我明天去，話人中明天返貨

算啦.希望下次人中0都可以promote
玩左極1同6,兩隻二手加埋先250抵玩
極2唔跌到150都唔玩住
人中0已經出面都250,不過d人話最好玩
佢promote我都一定射波排隊

有架個啊嫲都排埋一份

黃衫

cod聽日會唔會有？

個囡買埋一份

有無人係yahoo store訂 到而家都仲未sd msg黎話拎得 利申星期五買 即日yahoo store個status已經變左己發貨

擾敵

我後面果個就係阿嫲定阿媽加個女

個staff講到明限賣 唔會返貨

有無見到人買晒每一款

有

人中0下載版抵好多

頭一批有一個就係
btw點解條隊郁得咁撚慢

staff 慢

5個5個入
你講要咩佢先入去執比收銀
個個都碌卡

人中0 psn好似百零蚊

依家我個心理就好似三五成群個阿雞咁
個個都有得屌,係得我無份
極2係雞係公廁
排隊係咪個個都買呢隻
膽拖北斗

畀我係PlayStation 都叫佢慢慢嚟 條隊留得耐啲 多人望

啫現金卷
超慢

人中 人中 閃亂 膽

暫時話所有game仲齊貨

問完staff 聽日都有少量北斗 極2

我點知
加上一日半日，唔係度度port sick都要假紙......

排到好撚悶

一陣又話你擾敵

佢話運輸問題 信嘅就信

係咪真架

即係啲貨一車車番

買左既人擾敵有咩用

好人一生平安,聽日射波最後上車機會

佢話少量 小心有伏啊

今日條隊1115開始多人排 加油

thanks師兄
不過我有啲儲碟僻
我鐘意入碟果下load機聲

條龍冇郁過就話d 機得返5部

sony store 係咪唔會返貨？

恭喜晒買到心頭好既清

多唔多人排 唔想黎排到on99

屌你老母 買成皮去炒

多 同埋後面未必買到

嘩 vr加pro?

動漫節應該又有sales 炒條春

我地食住花生睇人炒車

有咩好炒

點知下個月放晒去PS plus免費

應該所有各一

同意,不過動漫應該仲多人

鋪頭應該無晒

係咪走水貨

我覺得只有支那人會食炒價咁on9

依家係咪得TM有

個女人係支那人
男都似係

口音都似

條隊都有好幾個c9似係走水貨

屌。。。好撚慢唷

佢地搞咗三四個字

佢都都係聽人講
我星期5中午去188
見唔到有人成箱買走呢D野
如果唔係我都買唔到極2啦

條隊三個字冇郁過

條友可能碌爆卡
俾71 現金

條單長撚到

終於完

好多人 放棄咗了
5點再過去睇下有冇cod

係咁啫現金卷
張單成四尺長

我比現金三十秒搞掂

支那人就係煩 就係仆街自撚私

屌。。由輪到光頭佬卡撚住

有冇人知元朗同置樂仲有咩game

時間都蝕曬

黃金星星仲有五隻左右

排又唔想排，又唔想食炒，咁可以點？

每日三點左右先去到姐係無我份

送埋上門仲要貼錢比連登仔就最好

有冇爸打幫到手買一隻極二

北斗有十零隻
翻左廿五箱

買唔到極2去買左北斗都好，thx巴打

同埋得嚟緊星期三荃新天地嗰邊有

荃新都有99蚊?

啱啱買完 屯門 staff話都大貨
連登咁多擾敵

排完淨係買左人中就走左 見幾個蝗成set掃

係咪冇鋪頭返貨？

一系列備受玩家好評的PS4遊戲將以優惠價*發售，當中包括:
PS4《God of War™》藍光光碟版(普通版)以HK$308發售
精選PS4及PS VR遊戲軟件以HK$99發售

* 適用地點：PlayStation®Platinum Shop、Sony Store、PlayStation® PlayStadium及「Yahoo Store PlayStation® HK 官方網上商店」。數量有限，售完即止。

想收飯垃圾GT sport都咁難

今晚5點鐘再戰屯門

SAME

一人買一隻咋

依家去仲多唔多人排

依家極多人 不過個staff話隊尾應該都仲有人中

返唔返大貨對我呢啲港奴嚟講根本冇分別

咁就太遲啦

北斗

而家先排到中間，唔知買唔買到

我都係求GT姐

極2係咪唔會有？

唔知 不過前面真係搞好耐 可能炒家

GT週街係

上網買當豪俾佢啦 一樣99蚊

deluxe 都係120

有咩分別

都唔預賣得返出去嫁啦

不過得一個位收錢，又真係痴線D

冇耐性排

可以幫手買cod，北斗，ff（如果仲有
120蚊元朗站有無人要

早知唔嚟，等成二個鐘

要

cod 已hold

去舗頭用正價買

元朗有冇極2...

要另外兩隻

咪就係
不如買dl版起碼唔使換碟

你tg pm我la

銅鑼灣有冇？

北斗都比人hold左唔好意思 得翻ff

我嗰邊D街都冇

果個我黎 唔該晒巴打

有冇巴打幫手買極2 閃亂

有冇東京/北斗？

巴打快狗衝 黃金好齊

搭單問閃亂

真唔真

買得1隻

想問下如果一放學即刻去排，佢見你著校服會唔會唔賣18+ game(人中果d)比你

真？

無錯

Pm左
想要ff12

星星都係計藍店咩？

置樂有貨？

我見到置樂有舖個老闆仲去屯門 promote 場排隊買game 喎

屯門大貨 乜都齊 未買快去

幾多貨,啱啱買到想買嘅game 而家去排好似都仲有機會

排完買到又嘈，排完買唔到又嘈

又唔見你on

188係咪乜都無？

有無圖

南丫島大貨

岩岩去完 乜都冇

一陣出去睇下

好撚心啦，有無貨都要圖，影個紙箱俾你咩

有無屯門現場巴打可幫買COD ?

我可以 用北斗 或 極2 換

我都係屯門現場，因為打算幫朋友買埋一齊玩，但每款只可買1隻，而家仲爭2隻COD

沒有

信和仲有東京 + destiny 2 + gt sport + 閃亂

路過置落都有 幫fd買埋 唔洗排

終於買到

星期六去都無 巴打可唔可以好心幫買多隻 今晚交收可以

屯廣有乜game99蚊？諗緊放工去唔去

放工去就算啦

因為我已買左cod同gt,想知仲有乜

大貨指屯廣定置樂

目測call of duty呢刻得返幾隻
其他仲有少量
但機已賣晒

同問

其實點解啲機咁好賣

沙田有冇？

98蚊手制

我買唔到呀屌那媽

無哂貨啦？

好運無

黃金仲有冇

依家出屯廣仲有無機會

仆街想出機都出唔到

而家入手買機係咪最抵？

等後日荃灣

元朗喜利有冇

打左電話話無消息會番貨

請假去🤦‍♂️

同電話表白一樣，邊會認真覆

188仲有cod?係就狗衝去。

奧海城今日無補貨
popup store應該真係唔會補貨，賣哂就算

今日買唔到既直接後日排荃新天地仲實際

荃新天地 個event 幾點開始？

我用 極2 或 北斗 想換 COD

屯門交收